國不國口試前睇筆記好on9

睇女籽啦吊

臨場必避

講真考oral之前練好個思路係更加重要嘅

定驚